口罩炒賣及假貨整合

唔知有無人整合過

1.炒賣口罩

2.假貨整合

康復香港 時代抗疫

推

想問下呢款
冇寫BFB個三項但又有呢個99% 姐係點?

新手一問,

呢隻N95..其實係咪for 工業用?
非防飛沬?細菌~?

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論33

大家可以參考下

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論33

唔知有無寫病毒 同防幾細既粒子

比你參考：
[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論33

Thanks

就係唔覺有
都係唔用算
BTW THANKS

Yahoo拍的，旋轉大把

呢隻印尼口罩如何? 寫話防到95% 0.3 particle

我係新加坡都見唔少 （carousell)
你google下穩陣啲
搵到的話 都要睇清楚比較好
例如查下公司背景

或者睇下有無巴絲知

另外 係咩95% ？
Check下ASTM既standard
睇下幾多先叫標準

疑似武漢製口罩當美國貨賣!!

我爸買個隻係咁同牌子唔同樣嘅

我都係呢隻 但又搵唔到資料

上網搵到依個網站，望落唔似假...

但佢有無話防咩？

普通防塵、防花粉、防菌、防病毒
但我見到淨係有 95% BFE 囉

但你覺唔覺個盒同官網好似唔同

我個盒似啲

我個盒係咁